睇完勇武目前嘅瓶頸位你就知道點解今次罷工要贏盡佢

以下僅是一家之言，大家自行判斷：

1.戰術係螺旋上升的，敵人會不斷見招拆招，貿然用番舊招只會俾人打到仆街。
2.勇武戰線同時影響其他戰線，其他戰線亦同時影響勇武戰線，但暫時唔一一分析。
3.刺殺，暗殺等完全將責任轉嫁俾前線嘅做法無討論空間，和理非無資格叫人犧牲極多然後自己番工。

陣地及攻堅戰
o由於6,7月有明確目標要攻堅/包圍(立法會，政總，狗緦等)，以及當時大多數係先遊行後開戰，所o以經常出現攻防戰。
優：多次傷害敵軍前線，偶爾可以打到藍絲一仆一碌。令大多數淺黃再推深咗。與14年相比因為多咗大量地區遊行，令到十八區嘅人都肉眼見到哂警暴同藍絲痴哂線
劣：損傷大
而家搞唔搞得：難。而家班狗裝備已經升哂級，正面對決難以獲勝。

開花
o係8月開始興起第一次成功癱瘓咗個社會，再唔係大家約戰某個地區，其他地區就平行時空。
優：多次傷害敵軍前線，打到藍絲一仆一碌
劣：損傷大。開花係第一次出實彈嘅活動(1/10)
而家搞唔搞得：普通。因為我地用咗接近兩個月同樣嘅戰術(旺角直情去到11月)，而家便衣狗晨早捕定係附近唔俾你聚人。如果可以呼籲到近半個區嘅人一齊落街black bloc裝修仲有啲機，但個突發性就無咗(你通知半區人落街班狗都唔知？)

打柒休班狗同藍絲
o間中會有啲傻西廢老無裝走出嚟柒，俾人打到爆哂缸。
優：超易打，free lunch，士氣大增
劣：唔常見，同埋經常突發，好易俾人搜番出嚟，風險唔係想像中咁低
而家搞唔搞得：值搞但唔係成日有。禍應及妻兒，仲要又廢又易打，班狗點樣打到我地啲手足變浮屍，我地打番佢地變死屍都好合情合理。

裝修
o裝修嘅出現令我地有一個對敵人做成更大傷害嘅方法。打蛇打七寸，唔駛下下同坦克車互片
優：裝修令我地可以繞過前線直擊敵方糧草，打到紅藍商家喊出嚟。風險更低收益更大
劣：出手機率愈嚟愈低，捉鬼風氣未清哂
而家搞唔搞得：值搞。雖然便衣狗仍然好多，靜靜雞做風險好高，但只要人一夠多，裝修又俾人捉嘅風險就變得好低。所以我非常鼓勵和理非用人數去掩護前線裝修。

和你塞行動：機場
o第一次和你塞機場係好成功嘅一次偷襲，前一日夜晚吹雞，第二日即刻塞爆，連敵人都反應唔切。機場一直都係命脈之一(之後我地再入唔番機場就係明證)，如果當時佔領更長時間可能真係有機會提前打贏，但都只係「可能」。
優：大力打擊經濟
劣：地勢極差，除非真係全部香港人都搏命守城
而家搞唔搞得：暫時無可能搞到，俾人重兵駐守。

黎明行動
o第一次搞黎明行動都係相對成功，但隨住之後理大中大事件之後，我地已經見到班狗係好想殺哂所有香港人。當班狗動用所有科技同兵力去圍攻你任何一個活動，你都係死梗。
優：社會癱瘓
劣：風險極大，同埋成功率愈嚟愈低
而家搞唔搞得：唔太值搞。便衣狗早你兩個鐘到場，根本好難做到野，同埋唔值得為咗班free rider搞到咁：連疫症打到嚟都要番工嘅人，你黎明多一百次都無用。

和你SHOP行動
o和你SHOP係我覺得好應繼續搞嘅活動：只要人夠多，就唔駛用武力都可以打擊到商家。
而如果唔駛裝修就唔駛black bloc，唔駛bb就可以混入港豬用佢地做擋箭牌。人太少又可以轉番做普通宣傳，進可攻退可守。
如果你話和你SHOP班便衣狗會發癲打人所以唔值得搞，咁樣推論的話所有活動都唔值得搞。
優：大力打擊經濟，較安全嘅選擇
劣：對家會轉陣，人數需求大
而家搞唔搞得：普通，班狗用大圍捕戰術去搜查，想裝修後全身而亡難度較高。

全民勇武
o全民缽硬殺哂成班狗同垃圾官員，不畏死，真暴動
優：一齊攬炒，win or nothing，一齊冒風險
劣：我睇唔到幾時先搞到
而家搞唔搞得：搞到就最好
===================================================
戰術雖然五花八門，但係點變都好敵人都會有對策，要冒生死嘅風險
但係罷工係唔需要冒生命風險，而且愈多人罷愈安全。

醫護已經率先罷咗工，其他人只係未燒到你身上，而且一鼓作氣失敗，下次罷工更難搞。
今次係最接近支爆，千載難逢嘅機會，如果你唔想再見到疫症過後手足繼續比人打流血甚至墮樓浮屍，開價就唔可以將目標放喺只封關，咁樣只係輸到仆街拎安慰獎，要拎就要拎盡佢！
===================================================
點樣更有機會演變成全民罷工？

1.要有破釜沈舟，攬炒嘅氣勢
罷工係要脅，係威逼，係講數，唔係跪地請求，拜神，唔係SL當罷咗，
行動唔夠強硬，對面就一定睇死你。
我就係罷工，我仲要話俾你聽我係因為政治而罷工，而且仲呼籲其他同事一齊罷工，罷到贏為止，而唔係話「我罷一個星期睇下點先」。你咁講政府同公司實睇死你一個禮拜用哂假就番嚟番工。

贏係五大訴求，係香港獨立，係永續基本法，係你想像入面手足唔駛再流血嘅美好香港，而唔係僅僅係封關，派口罩。叫價叫咁低，唔通封完派完等疫症完咗再同班狗打過？

所以尋日醫療公會個句「惟如果本港下週出現社區爆發，公會將會考慮擱置行動。」係一定收哂皮，我係林鄭最優解一定係放一大堆病人落嚟，到時中共個波又解決到，醫護罷工又解決到，幾開心？

2.發送罷工宣言(whatsapp/email/打印)俾老細同事，宣佈你要罷工
好多人最關心唔係罷工之後無咗份工，而係得我罷，無人罷，無咗份工不特止仲要無效果。而罷工宣言能解決罷工囚徒困境難題，令手足更易響應，同工會作用一樣。

3.嘗試與同事傾一傾而家處境有幾嚴峻，盡量說服佢地罷工
4.係社交媒體同朋友圈子內不停發佈，推post，務求令更多人知道呢件事
5.加入我地先行者罷工隊一齊宣傳

===============宣傳template=====================
政府於武漢肺炎襲港下未見任何有效的防疫措施，更放任中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。

這是一個對中國人仁慈，香港人殘忍的「香港」政府，我們上繳的稅款只會變成對付我們的武器，治療非本地人的經費，官僚私下的利益。這全部是因為我們無法選出為「香港市民」服務的政府，高官自然就不用對香港市民負責。

肺炎入侵是果，政府腐敗是因。只要我們無法改善這個制度，即使解決了武漢肺炎，之後都只會有更多更嚴重的社會問題出現。

因此，為了保障個人健康及令社會重回正軌，現呼籲各位同行一同向上司以及同事發送罷工宣言並立刻罷工，直到政府回應五大訴求為止。

行動：
1. 向同事及上司發送罷工宣言，正式開始罷工
2. 遊說同事及上司一同罷工
3. 對外宣傳先行者罷工行動，增加罷工人數

===============宣傳template=====================

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

Push

點解一個助養組織可以完全無人知 無人推

幫手推下啦 又係大家話助養開始式微
有人做又無人推

push

•

推

幫樓主推

堅持

一齊行落去

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推, 多謝

pish

好詳盡，話哂比啲狗

師兄心水好清, 好想推但P 牌推唔郁

may glory be to Hong Kong

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

醫護手足：而家成個香港，除咗少數派外，所有人都撐你嘅。你哋嘅學歷同經驗係最難以取締（你估3萬隻狗咩，有手有腳有毅進程度就做得），所以政府先咁驚你哋罷工，因為政府驚你哋終於察覺咗自己對佢有幾咁重要。 我建議罷工醫護有時間嘅，去睇睇Trump嘅 The art of the deal.（ps 唔好再講咩如果社區爆發，你哋一定會返黎之類嘅說話，你咁講條仆街柒婆真係做得出㗎）
香港人與你同在

幫手推

醫護罷工已經出現破窗效應

贏要谷輸要縮
贏就係要谷盡 唔好蠢到再講底牌俾人知

醫護你地記住 你地工會寫既章係建基於法律條文
特別班逃兵同投機罷工主義者
你要罷 係無人可以釘到你牌

支持

tui

樓主分析得好好 幫推

罷工係唯一出路

根本依家三罷先係最有用
講真就算再遊行我都怕 班狗咩都唔做我都怕有武漢人混入嚟傳染我

最鐘意睇呢啲高汁文

推唔到

罷工就係用自殺去要脅仇人唔好殺自己，係嚴重戰術誤判。我睇唔到罷工可以實際打擊唔到敵人。香港政府唔係香港人嘅，唔打算為民造福，更唔介意你哋死。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

檢討再進化
Be Water！

Btw...兒登仔唔睇長文的

大不了全部人比人炒哂
咪大執位互相交換份工囉

一鼓作氣呀
一罷要罷到盡頭

support 罷工先行者放埋你地tg出黎啦

推推推

請大家按各自風險承受程度入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊(第一批寄宣言)，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工(見到公司有人寄宣言後願意響應)，請入呢度︰
3.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度 (二百萬工會群)︰
4.如果你想得知最新消息請去公海︰

樓主打得幾好

不過我依家都幾懷疑大三罷係咪真係可以令港共跪

先現實啲諗大三罷唔會100%勞動人口罷，我當30%勞動人口罷，咁樣夠唔夠？仲要維持一段時間

見依家港共好似唔驚醫護罷工咁，佢最多咪由醫療系統崩潰，崩潰咗啲人都唔會嬲到全民勇武

個個人都責任
唔好推哂比勇武、文宣組
去合理化自己既懶惰

分析得好

g遲

唔知去到邊個位 香港人先會醒覺去全民罷工

全民三罷

所以疫症爆發就係最好嘅三罷理由

罷->社會癱瘓，政府未必跪
唔罷->自殺

你罷定唔罷？

大家準備好裝備！

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

係千載難逢嘅好機會

但好明顯其他行業未燒到埋身唔會罷，而個病毒真係未勁到唔罷會死
或者唔相信自己個行業罷係有成效（事實上有啲行業成效好低

10

9

8

7

6

岩

支持多番d分析post

罷工

Push. 休班狗要死

無能政府 港人自救

呢個係最好既機會

今晚班警曱又出嚟見人就捉

希望醫護手足唔好再左膠
真係救返兩個藍屍
救唔返香港
醫死自己
醫死埋香港

鐘意你對每個陣形既分析

唔推唔係人

高質分析 唔好再盲目相信某一種方法一定work/唔work 包括左膠野

置頂

唔係一個方法唔work或者弊多於利都唔繼續做，而係要去諗點改良

但依家已經無晒戰略post

由送中條例上會過一讀既時候，無人諗過69有一百萬人上街

無人諗過612有咁多人一齊出黎罷工

無人諗過616有二百萬人上街

無人知道眾籌登報可以有咁大回響

希望大家保持憤怒

當周末有大規模警民衝突，星期一個個如常番工番學嗰種平行時空感

由初五開始條街啲人仲疏落過條街俾黑警封鎖，我就知this is it.

手足，機會黎喇

其實人人放低包袱做一樣野 先至係確保將來無包袱 比d勇氣啦

而家更多人concern係疫症已經係社區爆發，你聚人=大規模傳染
聚唔夠人=狗輕鬆拉人

所以呢排吹開花嘅人一定係無concern過疫症打到嚟社會風氣變成點，諗住隨隨便便就可以call到人，仲要一日內七區開花？

黑警死全家

寫得好好

仲有全民花盆
風險唔高，中左會係大獎，不過小心team kill

高汁幫推

推 大家俾啲心機睇曬佢

推比大家睇

「禍應及妻兒，仲要又廢又易打，班狗點樣打到我地啲手足變浮屍，我地打番佢地變死屍都好合情合理。」

你真係當班狗係弱智咁
幾百萬人嘅社運同專查地底活動嘅組織玩陰謀，係侮辱緊兩邊嘅智商

做到全民花盆，全民勇武就不遠了

其實我都覺得和你shop都應該繼續搞
不過而家肺炎爆發
都係專心推罷工

Pushhhh

唔可以完全靠晒醫護罷工

罷工好重要 銀行業金融業係垃圾

Pppp

高汁推！

如果今次都罷唔到工
香港人真係抵撚死
注定場運動冇出路啦

推！

多謝手足寫咁多字

一齊罷ge效果好大，罷得成 絕對有望

我要

仲未突破到樽頸位

巴打分析都好
幫推

推 除左醫護界罷緊工 運輸界都準備

我就係罷工，我仲要話俾你聽我係因為政治而罷工，而且仲呼籲其他同事一齊罷工，罷到贏為止，而唔係話「我罷一個星期睇下點先」。你咁講政府同公司實睇死你一個禮拜用哂假就番嚟番工。

推手

劣：對家會轉陣，人數需求大
而家搞唔搞得：普通，班狗用大圍捕戰術去搜查，想裝修後全身而亡難度較高。

全身而亡

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pushhhh

和你shop啊！

pp

我都想
但醫護 一定唔會爭取埋五大訴求

推呀 aim higher ah

試吓 po 喺 HAEA 理事開嘅 post?

我係HAEA 理事，你問我答

打錯字，全身而退

堅持就有希望

推 大家要一齊罷工

要推
醫護更加要乘勝追擊

寫得幾好

lp

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

ddos

一定要罷撚到佢封關為止

點解可以咁快跌出熱門

呢個PO好值得推上熱門！

唔會有人罷工
排到口罩 有口罩
就會出街返工

所有行業都要一齊罷工

同我睇晒佢

我要攬炒

掛

push 巴打分析得好
我地要係經驗學習

推，和理非唔該嚟真真正正嘅大罷工

岩ar
應該就要整合號召 一個大規模罷工

巴打好有心機 整合得好好
最重要係 今次罷工係呢半年嚟最大贏面嘅一次
關乎生死 港豬都冇得走
而且中共內亂亦係一大助力
當然 唔可以全靠肺炎
呢段時間 各手足請裝備好自己
文 思考多啲 睇多啲歷史
武 健身練體能外 學你需要嘅知識 打架技巧 逃生 溫下Chem 上網睇下傳奇級裝備點用
香港獨立路上 重有好多野可以做

以前個個星期都士氣好高，雖然模式係假日抗爭閒日休息
每次有手足比人拉左之後都全城注意，香港人憤怒值好高
拉完一個會有下個補上，每個星期行動既目標就係要救上星期或之前被捕手足
個個星期打到大陸人唔敢黎香港，解放軍出聲，吹風禁乜宵禁
本來如果keep住一定可以攬炒

但poly之後區選勝同人權法之後
勇武大規模消失,本身中大仲升級哂戰力又信號彈/弓箭/各式武器
但之後由大規模過千勇武陣地戰變成得幾個人既blackbloc行動，已經好耐冇直播之下出現火魔

和理非心淡，本身有段時間壯觀式各大商場唱榮光同埋幾千人多到佔路嘅和理lunch
而家和理lunch得10個左右抗爭行動得返冇意義冇人注意嘅集會
仲要連大量tg gp開始崩壞，入到去靜過拍烏蠅，得幾個手足對住空氣share文宣宣傳唔會有人去既集會
大量助養gp開始冇金主，要暫停

連popo 4點記者會都冇埋因為佢地都睇唔起而家
而家行動狗多過示威者

主要輸poly冇左好多人
同埋休息撚同黃色經濟撚日日叫人唔好出，叫人長期經濟抗爭
我係被捕手足真係屌你老母比人拉人等坐10年但換黎既係比人當condom
同手足講話係長期戰叫佢入去坐住監先，搵幾代人日日幫襯黃店就可以贏
唔好天真到諗係住食碗拉麵飲杯珍珠奶茶就可以換到五大訴求

結論，香港人唔值果7000個被捕人士同流亡手足

係咪太長冇推？
建議pin個tldr版
好文要推

漏咗快閃，地下化小隊隨機喺非日程表預定日子快閃行動

優：自由度高，遇狗機會極低，風險相對低
劣：有咁樣行動力嘅勇武隊唔多，對抗爭局勢嘅影響唔大

而家個個都驚出街會中武漢, 集會同遊行都唔會多人架喇. 而林奠就係想利用武肺去殺死成場運動.
所以今次醫護帶頭罷工可唔可以變成大三罷係好關鍵, 希望大家真係要積極參與.

其實‘肺炎係抗爭既延續，個運動去天下圍攻已經靜左

一氣呵成 一鼓作氣